EU批評美國中東新方案及以色列非法佔領西岸 要求以色列退回1967年前控制線

關你撚事咩
再嘈炸9你班歐洲白皮豬

中歐要結盟了

幾時屌鳩俄羅斯食咗克里米亞半島未？

EU收皮啦

極權主義

用自己實力打返嚟，憑咩要還
EU得把口

你估自己係00入面嘅eu咩?死剩把口

以色列國防軍地上最強

00入面都係得把口

以色列有核彈，驚都未驚過

先幫烏克蘭拿回克里米亞再說

eu咁撚叻咪出兵打以色列囉

克里米亞不嬲係俄羅斯o既，之前係蘇聯唔知痴左邊條筋劃去烏克蘭，可來拎返之說？

你條臭閪蚑那賤蛆屋企收咗幾多個武漢肺炎患者呀

咁就代表可以入侵?

人地公投過入俄，兼個度本身就係屬於俄羅斯，你唔屌鳩Nato搞科索沃獨立？

EU=支那隻狗

00入面 eu 都係靠雜牌軍+僱傭兵先 砌到隊送頭兵團出黎

2000次ace

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙田you
(會員#133680)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

eu做乜唔支持中華民國攞番1949之前既中国領土？

無錯

唔明白歐盟呢個時候做乜鳩 反以色列??

單純左維發作??

以色列真係好撚霸道

係，但d抄登仔中二病上腦

唉爭乜撚野爭
炸鳩哂佢地統一好過啦

拉

隻揪啦....UM一係比你成個EU一齊上,驚你比打到去北歐

以巴重新划界仲好啦 就算係47年邊界好似puzzle咁唔feasible
以色列攞南部 巴勒斯坦攞北部

以色列唔肯，而家仲去埋西岸劃走人d地，正常無人會服

應該係兩邊都唔肯
A good Palestinian is a dead Palestinian

歐盟一向都係咁
左膠當道